【重陽悼念831】阿仙奴19-20球迷吹水區MMLXI

雲加

唉 愛狗咁廢點知蘇狗仲廢...

蘇b我屌你老母
係輸就輸夠2粒啦
還我血汗錢

我愛雲加

後來拉入茶餐廳嗰個大陸婆?

美麗足球沒了冠軍也沒有 到底為什麼要看阿仙奴？
dllm 愛美麗

Arsenal’s next six fixtures:

Sheffield United A
Vitoria H
Crystal Palace H
Liverpool A
Wolves H
Vitoria A

17 - Arsenal have won 17 home Premier League games under Unai Emery – since the start of last season, only Liverpool (21) and Man City (20) have won more. Strong.

係得牙狗咁垃圾比曼聯同屈狗和波

William Saliba completed 90 minutes today, helping ASSE to a 1-0 win against Lyon. Saint Etienne have moved from the relegation zone to 13th. Saliba's first start for ASSE in Ligue 1 this season. Claude Puel has put him in a good defensive setup.

Emery: "Bournemouth are a very good team, they have 11 points and won against Aston Villa and Southampton. They have good, international players - very big quality."

It’s been a very busy and positive last month, and fortunately, we can still improve a lot and will keep working hard. Together we are stronger @Arsenal

呀！！！！！死愛狗！！！！！
無人造波！！！又要雪燒！！！

易食指數5粒星

一日唔收沙卡, 都要繼續反愛

#benchxhaka
#emeryout

完全同意

阿同獌真係和解咗
反觀獌狗

Up乜

P牌hang機

18-year-old defender William Saliba led the post-match celebrations after St Étienne achieved their 1st derby win over Lyon for more than 2 years tonight.

今年英超咩事
第2位同第12位爭7分
但係第2位同第1分爭8分

呢件bug黎
18歲大大份，跑得又快

12位個隊咁廢就算啦

新雲迪克

零封到里昂

官方motm
有人話佢尋日好一般
迷叔？

尋日interception完再即刻tackle果下
打功夫咁

去完富咸一年成熟左好多 不過佢最佳位置其實係中堅 右閘 定防中

全能到仆街

打右閘同中場同勁撚過牙叔
牙叔可以躝了

其實牙叔賣點係咩？
真係睇唔到佢有咩特別
點解兩代教練都睇好佢比位佢上

無限可能性

柏g係慢
但佢識封位
知幾時應該攻上去
唔似牙叔比人一撚就過到同防企位錯晒

唔講以為伊巴去左踢右閘

剷停

牙叔直頭廢啦
冇一樣野係突出

搞笑方面幾突出
笑匠

周身刀冇張利
後備料

我覺得佢打中堅好過今季papa
如果唔係有隊長做眾矢之的
今季Papa比人屌左9世

只可以話防守唔錯
左右閘中堅高高大大好似打緊四隻中堅咁

Crossing勁過坦狗同牙叔

尋日有球傳比羊空晒中柱

泰 浩 馬 g 比
呢個三中堅組合夠踢6-7年

越位

坦狗Crossing=抽獎

反修例風波引起的警民衝突不斷，政府在上周五（4日）宣布透過《緊急法》實施《禁蒙面法》，上周六凌晨起生效，過去數日觸發新一輪激烈示威。 行會成員葉國謙今早（7日）在商台節目《在晴朗的一天出發》中表示，不能理解為何有市民在合法的示威活動中戴上口罩，「唔覺得會有公司唔容許遊行示威。」他亦表示，現階段政府會考慮任何合法的止暴亂方法，不排除未來會「禁網」。

真
下下bang埋去算

尋日有球識斬高波ME真係喊左

睇ig竟然有人吹會買diop
買到就j到出血了

仲有球伊巴式傳中比美羊
可惜高左d

後防其實夠人

大半係廢嘅個下慘

me君臨天下

都唔係嘅 電欺我諗頂盡打兩季
papa又31了
雖然依家好好丁
又浩頂 柏芝 仲有下季殺你爸
買多個diop防線就真係有排玩

琴晚對面單刀橫傳全靠chamber解圍 如果係amn入撚左十世

papa好撚廢下

勁撚到

單刀橫傳個個好撚牛想買

做咩9

zaha又要撚爆xhaka

唔知未操起定點 有啲老態
所以希望殺你巴同馬伕成長到 同埋如果買多一個補強都好 免得好似上季浩頂傷左開始收皮
話時話 依家柏芝真係成個大十字咁 差前鋒未踢過咁濟

Papa已經變左上季列叔
得返陰濕犯規

xhaka仲好笑次次都係中場foul人停反擊食黃

Xhaka下場作客好食返張黃啦

直紅ok?
10打11好過10打12

大十字連龍都打過

睇咗佢之前同今場嘅精華，發覺佢踢法唔似vvd，反而似高甸

呢條on9同xhaka一樣食黃牌當食生菜
柏芝唔知仲有冇得打中堅 定變閘

我地贊仔打過了
迷贊又贏

Chambers其實好撚勁
好穩陣

蒙迪路？？？

大十字應該無位未打過

迷贊黨好波

唔知香港單野唔會燒埋去足球度呢

xhaka成日拎黃牌刷存在感

amn呢件垃圾同xhaka一齊斷腳牙狗先有出路

Saliba=bug=vvd

牙叔真心唔抵幫，踢左成季都係咁垃圾

4不像咁 點搞啊

一緊張唔係輕鬆傳波就係衝動犯規

除非小花牙朗一齊出聲撐香港

得速度但控傳射都廢

一早燒到，對馬拉場friendly取消左

我指燒埋到去英超西甲呢啲外國主流聯賽咁 好似nba依家

其實好難，正常都係唔出聲賺錢

死黑鬼都係冇腦

佢d踢法先幫唔落
又懶 又懶瀟咁
成日鳩傳一腳
講真琴日柏芝睇得出基本功廢過其他人一班
拎波下下離哂腳 但起碼勤力
又肯勤力回防 上落時間都算OK

知恥近乎勇

最好唔好見到nba d衫再有中文字大大隻寫住火箭

ryo蛇典睇harden衝出嚟奶共

冇錯, 心態問題, 成日高章玩波

好似好撚勁咁

連登仔又話外國轉風向
出面成班受聘打手吹風

未落場之前，牙叔同伯芝比，應該9成人都會揀牙叔，伯芝跑得慢，轉身又慢，波底又唔係特別好

點知牙叔真係廢撚到on9

已經冇人會走去fact check, 連登有人開post話係就係

ryo係藍波po咀咒緊牠

pepe件垃圾係法甲夠bug啦
黎到英超真係完全唔似標王

大量吹風機仲衰過ddos
總會有部分人中招

呃左幾球助攻

要日日加操射波

跳高截到就型
截唔到就…

咁佢而家截到呀嘛
你估好似其他垃圾咁成日誤判咩

咁佢真係打中堅

吹風機

愛狗上場進取啲已經第二

雲Sir來到 要光復 這工廠

咁好波 邊個黎

而家比你上到第二又點
咪又係比人打返落黎

J下都好

最慘佢而家好似好無信心咁

好條毛
琴晚條友好多失誤，傳失好多波，只不過有幾下關鍵防守將功補過
同埋呢個gif同黑警一樣剪d唔剪d
佢剷完攞番個波下一秒又傳失

gphone

下下射波無力…

佢好似不嬲都係咁⋯
問題係以佢技術我預期佢會多d殺入禁區
琴晚佢有既
希望之後再多d

Arsenal are ready to target Wolverhampton Wanderers defender Willy Boly to try and help bolster their defence after an inconsistent start to the campaign.

kanter=nba良心

登公子=奧燒

認真 papa唔應該再正選
退化勁過奧燒

箭撚話帶gear 睇波

holding夾luiz最好(luiz長傳同進攻有幫助)

條友世界第一右閘都盲反

Nben唔迷阿叔？

加埋細梅三中堅 （解放阿叔踢WB）

明明上年都有d熱血防守

牙叔世界第一中場中

Saliba法甲第一中堅，尋日癲左

Btw 係咪唔會再見到燒
你唔放佢正選都起碼都放佢係後備呀愛狗

高甸VVD混合體

點癲法？

世界最勁既中堅係晒我地到 點出好

打隊垃圾零封里昂

返去睇下精華先

除左Xhaka同愛狗 冇一個位唔係世界top5

燒係慘
但佢又真係唔抵幫
重用佢時 佢既表現說服唔到人
去中超養老吧啦助攻王

你肯定有重用過？
你咁樣雪法 美欺都無態啦
最慘係我地前場成日都無供應
你話我地前場好似猁果三個咁勁就話可以自己搞掂姐
奧巴擺明就係要比供應佢既前鋒
pepe踢法最似但踢到pat屎咁
不過燒自己個心態唔夠好就真既
佢而家擺明就係一路出糧一路hea踢等完約

尋晚兩球窩利都唔知射波定傳波

Tie仔+saliba+holding+比狗
埸埸clean sheet不是夢

防中柏芝 拖仔 細爆
歐聯不是夢

阿仙奴終於可以低買高賣，好滾動

no ozil no party

用到就唔賣啦

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

拖仔後備就有份 愛狗愛xhaka

沙加笑而不語
只要佢一日坐陣防中位置都可以幫對手炸個缺口出黎

踢一場頹一場
踢幾多場先踢到有態

都冇位出佢

算啦，啲球員最終都係想去皇巴
阿仙奴都係要行利狗條路線先生存到
細爆同martini Keep到成季就FatFat

可能怕制裁

畜膿見到黑衫口罩就衝上前撲佢落地

今年真正既爭四對手係李城！

LOAN REPORT – SALIBA HELPS SAINT-ETIENNE KEEP CLEAN SHEET; OSEI-TUTU UNUSED AGAIN

William Saliba played the whole game and helped Saint-Etienne keep a clean sheet in their 1-0 victory against Lyon.

Eddie Nketiah was brought on in the 62nd minute as Leeds United lost 2-1 to Millwall.

Deyan Iliev played the entirety of Sered’s 1-0 loss to MSK Zilina.

Ben Sheaf played the whole game as Doncaster Rovers lost 2-1 to Portsmouth.

Jordi Osei-Tutu was again an unused substitute as VfL Bochum beat Heidenheim 3-2.

Henrikh Mkhitaryan missed out through injury as Roma drew 1-1 with Cagliari.

Mohamed Elneny was suspended for Besiktas’ 2-0 win against Alanyaspor.

?

Emery on how he will spend the international break: "I am going to rest also. Usually I go to Spain for some days. We are going to work & my mind now is on Sheffield!"

xhaka個女出左世
係咪可以長休啦

【突發】夏卡個女出左世

抖佢老母

你世一中堅

佢抖唔抖都冇腦 冇分別的

起碼個感覺唔係柒下柒下咁先啦 阿叔真係睇親都驚

根本柏芝係勁

係咪吹奏柏芝
岩既遲啲打強隊冇得J

你條垃圾想吹奏都冇得吹

睇精華有球失位比人半單刀wor

退貨啦屌 個千幾萬唔要啦

雷斯真係好鍾意鳩斬個波上去
林伯因為呢個原因放棄佢都唔係錯

斷供留返啲錢all in個全能中場取代隊長

睇返賽程
係咪可以N連勝了
突破10月11月魔咒

擺明隔離條女正d

愛狗仲有招季尾自爆

好似國際賽期

chamber

咁快又對猁??

雲加眼光好

league cup

又可以打少條線

迷雲兒女要光復這工廠

聯賽盃有 clean sheet王

[OT]師兄/姐個名...識貨[/OT]

老老實實開季到而家，淨係覺得對熱狗同維拉（下半場）果場算踢得唔錯 其他踢得麻麻

贏既賽事都只係贏得一球，冇雲加主場大炒人果種味道

Arsène Wenger speaks highly of PSG boss Thomas Tuchel: "I like him a lot, I like his character, I like his honesty."

佢mftm

雲加：普巴認為曼聯難爭標

【Now Sports-體育】名帥雲加批評曼聯中場普巴，指他的作戰心態有問題。

「首先，我認為普巴（Paul Pogba）打從開季便未曾百分百健康，他看來於體能上沒有十足信心。他是那種有強大體能的球員，需要完全健康才能夠發揮威力。」曾執教阿仙奴長達22年的雲加說。

除了體能之外，雲加認為這名法國國腳的心態也有問題：「當一名球員想離隊，你阻止了，你知道重建關係的過程中，第一個缺點就是球員表現會受影響。」

雲加更指，26歲的普巴似乎不再認為紅魔有能力爭標，因此無心戀戰：「他的行為令我覺得，你知道曼聯現時已經不是可以奪冠的球隊。再者，他被阻止離隊，這些事都大大影響他的演出。」

點同爺爺比呀唔同class

好有道理之前諗都無咁諗過

受過專業教練訓練講野係唔同d

屌你老母垃圾

咁樣好易拉親

所以以前d隊長一有離心就放左佢

有得著白衫？

近排做咩咁多咀，冇野做要r撈

‘Probably the end of Ozil’s career at Arsenal’ – Emery & youngsters forcing German out, says Parlour

The former Gunners midfielder told talkSPORT: “I have been really impressed by the youngsters coming through, from Arsenal’s point of view.

“Ozil’s not even in the squad now. I think that’s probably the end of his career at Arsenal.

Only Luka Milivojevic (19) has committed more fouls than Granit Xhaka (18) so far this season.

屌

恭喜

踢波做到白衫?

其實普巴有冇心踢關雲加咩事

其實愛狗真係成日扮pro

原來狼隊已經高分過獌

前阿仙奴主帥雲加近日接受了 beIN Sports 的專訪，雲加談到了自己執教阿仙奴二十二年的經歷，他表示對熱刺最近的崩潰，和普捷天奴當下所面臨的壓力感同身受。

「球會每年都希望你能更進一步，我在阿仙奴時深有體會。」

「我帶領阿仙奴連續二十年進入前四，但高層對此並不滿意。很顯然，如果他們現在能回到前四，他們會非常高興。」

「普捷天奴目前的處境也是如此，當你在同一間球會工作了四、五年時，無論你過去的工作有多麼出色，你都必須用更出色的成績打動他們。很明顯，普捷天奴正處在這個階段。」

咁多嗲

太子咩事 D狗收隊又無撚端端dum個玻璃樽

吊你牙又反爺爺

迷雲LIST有禾

我要聯賽冠軍ar屌你雲加

反雲=反義士

沘沘真係好廢

爺爺教就要佢拎冠軍
愛蛇教就拎第4就夠
被逼害

愛蛇咩料，雲加咩料
第4真係比盡佢

poly bbq架

當年山狗走搞咁耐

正仆街

唔能係連熱狗都想教阿化

幾時教愛帶領雙禾降班

可能愛字頭有爺爺會反底
用雙禾上前四

Reiss Nelson has withdrawn from the England U21 squad. He has a knee injury.
@jamesbenge

基昂：阿仙奴依家排第3夠運

阿仙奴名宿基昂表示，雖然兵工廠現時排英超第3，但能出現在這位置是有幸運成份在內，球隊需要表現得更好，才可取得本季前4席位。

阿仙奴剛於今輪聯賽1:0小勝般尼茅夫，雖然3分已袋，不過實際演出卻被受批評。基昂道：「阿仙奴今仗開局不錯，球員好主動壓迫對手，令般茅球員不敢越雷池半步，激烈的身體對抗及無波走位都做得好好。」

「但於下半場卻是另一回事，奧巴美揚走動開始減少，雖然比賽激烈但並非藉口，他需要更多跑動。丹尼施巴路斯合作性不夠，他好像只在乎自己表現。大衞雷斯的確有入球，但他更需要的是幫助球隊防守。只有踢得更加完美，阿仙奴才可於下季重返歐聯。」()

名宿成日自己啲球員其實幾討厭
何況冇理據

我地d名宿算係咁
獌猁班名叔惡過狗

拜狗先癲

警犬追車嗰個？

我廿歲仔都攰唔係你老啦

全盛時期可望有95

另一個角度睇
依加d所謂中下游都好惡
邊似雲加年代咁分明

屌冇錢做

dribbling 有88

基昂真係好撚多嗲

從未出現過既數值

個班勝利球迷算吧啦⋯

牙叔呢一季仲有冇得上陣

NBA單野搞到咁大，希望有英超人出聲

唔會囉
英國而家靠英超搵好多大陸錢

希望武球皇出聲

N1F頒獎俾爺爺
btw皮皮真係好撚型

出聲講we love china 就有份
中國節日 大多數球會球員拍既片都係講普通話出殘體字幕佢地好清楚自己想要邊個市場

黨鐵今晚八點收皮

On this day in 2018: Aaron Ramsey scored the Premier League Goal of the Month, finishing off a beautiful team move, while braces from duo Alexandre Lacazette & Pierre-Emerick Aubameyang helped Arsenal to a convincing 5-1 win away to Fulham at Craven Cottage.

Manchester United are interested in signing Mohamed Elneny for a fee around £17.6m. Player identified by Solskjær and seen as ideal option to 'add bite and creativity' to United's midfield. [Various]

Italy hoping to persuade Martinelli to snub Brazil to play for them.

#Arsenal

唔撚係掛

Wenger: "Every year people want something more from you. I experienced that at #Arsenal. We were 20 consecutive years in the top four but in the end it was not enough anymore. Today if you get into the Champions League people are very happy"

Wenger: "I'm an #Arsenal man & after that I'm a professional. I can't stop working. I decided to move out of the Premier League because I am too linked with Arsenal"

Wenger: "I had opportunities to work in England but I turned them down. I don't want to tell you [which clubs] because there are people in charge & it would unfair to them"

van Persie: The biggest influence [in my career] must be Wenger, because he was the one who worked with me. He saw something in me. Sometimes I messed up. I got a silly red card or – as kids do – I made mistakes. But he still gave me another chance. Chance after chance sometimes"

將軍澳多人到

好過踢巴西啦，咁多西人

17.6m，creativity

話晒老對手，我唔想你降班

巴丁今年真係有機會爆出黎

勁過我

而家既禾仔都勁過你

咁又唔係真 禾仔連過人都唔掂

疪疪我又覺得未適應，一黎叫做未踢過所謂大球會，以前打開反擊
二黎英超體力化，俾人撞到驚驚地
三黎英文都唔知識聽未

牙迷有愛

禾仔好似無晒鬥心咁，明明先30歲

臭燒

算啦無得出架啦，期待下Maddison嚟好過

c8：炸你老母港獨狗

痴線

躝啦

Icup 仔 仲係我地既人？ loan only ?

NBA跪低就好笑
政府反緊共，體壇就奶共奶到雪雪聲

買埃及仔黎解放普巴

一陣變基拿比就鞭到你地啪啪聲

呢啲時候要歸邊既一早歸左邊
唯一要做既係要解釋返比佢地聽
有時佢地唔係唔支持 而係唔知背後動機

牙記年頭用支那語同人拜年就知
要佢地出聲係冇可能

雲狗同老野見面了

唯一一隊會用廣東話拜年既就係鏝鋮不過呢幾年都好似冇，得返蝗語

等雲加去教獌，然後兩個人一齊做獌連名叔

和了

英超就算把啦

佢地唔會支持政府
但可能有班人會驚左，唔敢支持示威者，驚示威再升級失控會影響無辜

唔係所有人都跟得咁貼

學校話狗鐵罷工取消mid term

見到網上有大量關於裝修既討論，亦都提到國際輿論同本地抗爭武力程度既研判，甚至有網絡投票話「等過左法案之後全線大裝修」

只想同大家講，《香港人權民主法案》搞得嚟都應該今年年尾先會喺參眾兩院完全通過，仲未計假設法案順利通過，到底美國總統肯唔肯用《香港人權民主法案》制裁政府官員、黑警同埋選舉主任，都係未知之數。

畢竟，通過《法案》與否當然取決於國會，但執行《法案》與否最後都取決於行政機關架，同埋我之前都講過，習近平都擺明有打壓香港人權，但唔通《法案》過左之後，特朗普真係唔俾習近平入境美國咩……

眾志砌緊個制裁名單，亦都有駐華盛頓既常委，持續了解緊行政部門同國會機關既內部討論，大概肯制裁去到乜野級數既官員，我明白手足會有種「頂多一個星期」既諗法，不過《法案》實在唔係去到七日後就通過既狀況。

無錯，國際輿論好重要，而對於武力使用係有意見，華爾街或華府上流社會賢達，梗係最鐘意和理非商場唱歌同摺紙鶴，魔法呢類就唔多鐘意見到，但香港人用魔法都用左好一排，要割就一早割左，國際線我地會努力，策略部署可以繼續討論，只想講「國際社會」從來不是鐵板一塊。

Gphone都長大了

你咩u

David Dein on Emery: “I think it’s a work in progress. We have to patient. It’s not easy today as everyone expects instant success, and you can see what has happened to other clubs around us. Everyone thinks it is so easy, you turn the tap on and you get hot water

Kieran Tierney

Cazorla on Wenger: "You arrive at #Arsenal & there is a coach who has been there for 20 years. He is the most normal person in the world. I spent six wonderful years with him, he trusted me from the first minute"

Cazorla: "It hurts me not to be able to say goodbye to a stadium that made me fall in love"

Wenger on Emery: "I'm not here to judge coaches. I am a supporter of Arsenal FC, so I just support him. But he can win games and he plays a type of game that I like. A club like Arsenal is a huge responsibility and one of those responsibilities is to play attractive football."

Wenger on Pepę; "I like the player and I thought it was a good decision [to sign him]. He's not yet completely adapted and you have to give him some time. He looks a little bit to be playing not with the freedom he did in France at the moment."

兩個都係雲狗，不用細分

請尊重

ut 隻禾仔係fb 邊年

其實同唔同意同割係兩件事
問你攞貼士即使打劫你
由67月開唔始對行動有唔同意見都互屌激辯架啦

Arsenal have won 17 home Premier League matches under Unai Emery - since the start of last season, only Liverpool (21) & Man City (20) have won more.

反愛了

阿狗主場不嬲勁
作客閪姐

廢愛躝啦

你有睇節目就啱啦,
有主持人提到
勇武都要有人支持先有用
唔係潔癖,係策略上考慮

有事鍾無艷，無事夏迎春

原來仲有一堆明縮

唔知你講緊咩logic
有萬9幾樣嘢都係勇武行為
唔同意某啲行為唔等於否定所有勇武

各有各做啦文宣既直接落場做
最欣賞幫一芳抹野既手足

Nba之後到暴雪
美國人係時候感受下奶共係咩感覺

暴雪又奶呀？

暴雪打壓言論自由

呢單？

最後生嗰班好危,一個口罩甚至無口罩都裝修,後面仲有曬記者

除左黃店感謝日 係咪應該有藍店 齋坐唔買日

阿狗手足 認同請推post

個world台搞咩撚

而家蒙面法之下 帶口罩既街坊都小左
真心後生手足真係要練下跑 帶住口罩跑扯好撚多

咁遲先講

係極少人帶，感覺9成以上係中學生

我係想講近排好多明顯新手嚟,仲愈來愈後生,
佢地連遮掩自己容貌都做得好求期,甚至遮都唔遮,
有啲仲亳無戒心咁係公眾地方講自己琴晚做咩,
好易比人秋走慢慢捉,咁樣其實係推佢地出去死

mk好波

肥妹?

一陣又周圍比人唱鳩我搶口

Fd

段狗EQ好撚低

連電競都搞埋
美國佬醒未
就算你地唔stand with Hong Kong,都已經要fight for freedom

雲加拒教英超：我是阿仙奴人

【Now Sports-體育】名帥雲加在前季離開執教了22年的阿仙奴後，一直未有重執教鞭，最近透露曾拒絕多家英超球會的邀請。

今月將滿70歲的雲加（Arsene Wenger）自言仍然未決定下一份工作是甚麼：「我是阿仙奴人，除此之外，我是專業領隊，不能夠停止工作。我決定離開英超，因為跟兵工廠關係太深厚了。」

「我曾經有機會於英格蘭工作，但一一拒絕了。我不希望告訴大家是哪些球會，因為他們現在都有主帥帶領，說出來對他們都不好不公平。」雲加續說。

除了球會之外，國際足協亦向雲加拋出橄欖枝，曾自言比較喜歡領軍的他仍然在考慮當中：「那是世界足球發展的首長，我在不久的將來會作出決定。他們正尋找有豐富經驗、球賽知識的人出任。」

搶人！意大利擬徵召馬天尼利

【Now Sports-體育】意大利國家隊教練文仙尼擬徵召阿仙奴的巴西小將馬天尼利。

原本名不經傳的18歲攻中馬天尼利（Gabriel Martinelli）在今夏加盟阿仙奴，結果一躍龍門；雖然於英超沒有太多上陣機會，但在英聯盃、歐霸盃表現出色，分別於兩場比賽梅開二度。

馬天尼利於巴西出生，但因為父親關係有意大利護照，所以可以從這兩支國家隊選擇。文仙尼坦言「搶人」：「這些小將進步不少，我們的教練一直留意多個聯賽，他們都有光明前途。對於馬天尼利，要申請為意大利征戰不太容易，我們要等待。」

文仙尼又指，會尋找機會重召已退役的老將迪羅斯，好讓這名小保加中場能夠好好跟球迷道別。意大利在今次國際賽期出戰歐國盃外圍賽，周六先迎戰希臘，3天後作客列支敦士登。

好撚多細蚊仔認屎認屁 大大聲話到晚去左冰 點樣死裡逃生 .... 我聽到都係得啖笑 心諗佢俾人拉都唔抵可憐

回家未

愛狗可以轉做打雜

倒垃圾都嫌佢樣衰啦

受狗可做爺爺助手學野

爺爺著咩都型

已射thx

我諗起震哂o個個o靚妹...講唔出要有被捕嘅覺悟(明顯佢似未有...)

杜浩成

我覺得佢勁過比比鳥
技術好好撚多

公開謝振中想移民美國後 記者會上就再沒有謝振中

男人老狗仲要短鳩有鬼M血

Wilfried Zaha: Crystal Palace forward says head was 'all over the place'

Crystal Palace forward Wilfried Zaha says his head "was all over the place" because of transfer speculation at the beginning of the season.

Arsenal and Everton had bids rejected by Palace, who valued the 26-year-old at around £80m, although Eagles boss Roy Hodgson said Zaha wanted to leave.

"I had to put my head down and play my football," Zaha told BBC Africa.

"I would have been hindering my own progress by moaning and not wanting to perform properly.

"I have too much respect for my manager, the fans and my team-mates to treat them that way. It was a thing where 'OK, this hasn't happened but I've got to get on with it'.

"I've got to prove every time that I'm the top player I claim to be so I had to get over that quickly. Obviously my head was a bit all over the place at the beginning of the season but I had to nail down and just get on with it because the team deserved that."

著名紅官

Reiss Nelson set to spend three weeks on the sidelines. Underwent scan on Friday on a knee injury, sources close to the player tell me.

@jamesbenge

你點知的

好彩仲有Martinelli/Smith-Rowe/Saka

rowe真係好玻璃 希望佢可以出多d又唔傷

tg all垃圾

回家了

Real

lm

回家

回家吧

阿po一沉不起
要震興

yaya幾時回家

回法國

你都回家了

路狗講ga...he ci king

又有黑衫浮屍

好得人驚最驚係大家麻目左咁

OSEI-TUTU’S LACK OF GAME TIME AT BOCHUM A CAUSE FOR CONCERN

新屋嶺隔離會起反恐基地
集中營來了

Reconfirming that Ozil was recently asked to do additional training with U23's whilst 1st team were away. He offered two coaches £20k so he could skip it but they had to tell Emery he performed well. Club found out and dealing with it internally.

@cmular1

Here's a stat for you: Kieran Tierney (6) has created more chances for Arsenal this season than Sead Kolasinac (5).

愛蛇呢班新派領隊有一樣野係仆街
好鐘意搵新仔黎鬥老鬼
唔識控制人事平衡更衣室

The Standard say Reiss Nelson will be out of action until next month with his knee injury.

垃圾唔出仲好⋯

saka馬丁仲好j

Nelson成鳩人想show off自己搞到不倫不類

推肥高上去撞仲正

爺爺比所有阿迷既抗爭指示！

阿狗真係比人落左降 永遠無full team
前排比比鳥Tierney復出 拿卡就傷一個月
而家拿卡恢復訓練準備復出 就到nelson傷

總有d人係拎黎吸傷

Nelson吸傷啱曬

橙 越黎越少人

仲有rowe

爺爺

Still 勁過比比

拿臣偕伯金斟購韋甘比

【Now Sports-體育】前曼聯射手軒歷拿臣將聯同其他前英超球星，齊齊出手收購英甲球隊韋甘比。

瑞典名宿軒歷拿臣（Henrik Larsson）曾效力些路迪、巴塞隆拿和曼聯等勁旅，近日正與英甲護級分子修安聯洽談接掌事宜，但忽然改變主意，計劃不做領隊，轉做班主。

48歲軒歷拿臣的新目標是英甲次席的韋甘比，有意與前阿仙奴射手伯金、前利物浦翼鋒古積特，以及另一荷蘭球員聯手進行收購，成為韋甘比的新老闆。

據知，這個「星星同學會」打算引入荷蘭主帥朗奴高文為顧問，畢竟他曾在英超執教，熟悉英格蘭球壇的管理運作，並相信已跟韋甘比主席展開會談。

除了韋甘比之外，「星星同學會」也不排除購入其他甲組仔，看來野心勃勃，雄心萬丈。

圖片來源 : ©AFP

真的話 奧燒都幾撚on9

無失望
仲好

因為一頂綠帽

猁對閘幾時肯傷呀

Wenger on Emery: "I'm not here to judge. I am a supporter of Arsenal FC, so I just support him. He can win games and plays a type of game that I like. A club like Arsenal is a huge responsibility and one of those responsibilities is to play attractive football.”

反愛

希望大隊長有承擔

-6入一球 之後比人屌打全場 都叫 attractive football

明串到愛狗仆街啦雲加個套水銀瀉地又可以大炒羊波

呢單野可唔可以叫蝴蝶效應

佢無話愛狗踢緊attractive football

btw, 9點pro?

yes

講完呢句之後
教曼聯/熱刺就真係好笑

psn?

add arsfabregas4

阿仙奴愛華頓8000萬鎊斟介 韋費特沙夏無悔留隊

水晶宮前鋒韋費特沙夏在今夏曾盛傳離隊，雖然阿仙奴及愛華頓先後出高價斟介，但這位科特迪瓦前鋒仍表示無悔留隊。

消息指阿仙奴及愛華頓均先後開價8,000萬鎊向水晶宮收購韋費特沙夏，但因為水晶宮不願放人令交易未能成事。

韋費特沙夏確認真有其事，但他說︰「我只會低著頭專心踢好我的足球，我曾因為抱怨影響我的進步，表現得不好。」

「但現在我對領隊、球迷及隊友十分尊重，所有事都OK。我時刻都想證明我是頂級球員，在季初曾感到自滿，但現在已專注於球隊，因為我們表現很好。」

「今季我們踢得很好，我對球隊感到高興，我只需在球場交出表現，保持水準。上季我定下入10球的目標，並成功完成，希望今季也可以。」()

Ceballos hints at Arsenal future

‘I don’t feel sorry for not being in Madrid. Right now I am where I want to be and I am very happy," he said.

央視停播NBA 中國網友：「頂多不看正版，NBA 一毛錢都拿不到」

Sir Alex to Wenger (Legends of football awards):- "The career you had as a manager at Arsenal was absolutely fantastic, an absolute legend. Loved the competition. So good luck, my blessing with you."

yaya

Bob叔真係youtuber 清泉

Bob叔+大J

Bob叔喊了 唉

仲有cat girl
唔貼圖了

Cat girl
不了
搣時潘好過

想屌

Introducing your September Player of the Month... 🥁

🏆 @MatteoGuendouzi 🏆

到底MK有咩女食唔到

屍姐唔可以食?

食左唔同你講姐

高過你又唔食

佢邊撚到高過我

講緊其他女牙
睇下你有咩女唔會食

我好專一，唔會亂食女

轉行扯皮條

呢度有無人信

唔信唔係人

睇黎呢度無人了

Bob叔真係禾偶像 貢撚有錢 幾憶身家 仲可以貢貼地支持下後生仔扶助下立場 型到

Wenger: “When we decided to build the stadium, we had a turnover of £90m & the stadium was £430m. Then, the pressure is really there & I think to come out of that period in a very healthy situation was a little bit of a miracle.”

Arsène Wenger on his final years at Arsenal: “I know it is normal that people always want more. We won a lot & we built the stadium. It’s difficult to explain today the circumstances in which we built the stadium because the turnovers today have been multiplied by five.”

dllm近幾年除左個球場仲有無其他野好講

早前有傳楊明以「佢老X成班癲X咗」大罵挖磚頭示威者。不過，楊明出席公開活動時澄清從沒評論過一啲和平嘅示威者，強調自己心態同立場都好清晰：「就係和平、反暴力，就係咁簡單，希望大家都平平安安最緊要。」雖然咁講，但網民普遍覺得楊明唔可信，甚至表示唔會幫襯楊明間燉湯店。不過楊明曾指事件最多只會令佢被網民抨擊一下，實際影響並唔大。

事實影響又大唔大呢？時至近日，網上有圖片流傳，指楊明的燉湯店喺當眼處貼出兩張紙張，分別寫上「支持香港」、「支持你們」。網民見圖後認為燉湯店生意應該不太好，並呼籲支持「反送中」嘅千萬唔好上當，實際上「支持香港」、「支持你們」講得相當籠統。

唔知係咪見「支持香港」、「支持你們」唔work，網友之後再經過燉湯店時，竟發現門外張貼嘅字眼已換成「免費贈飲」、「五大訴求缺一不可」和「反對蒙面法」，另人質疑究竟係真心轉軚，還是扮跪低氹人幫襯，畢竟照片影到店舖內只得小貓兩三隻，無乜顧客，生意一落千丈。

有冇手足有睇懷仔live 最尾5分鐘真係精華嚟

垃圾中既垃圾
衰撚過極藍

仲要係阿狗

佢老婆先係

岩岩臨尾講後生仔講到喊

細爆百屌成材

羊呢

聽日九半高院見

施巴路斯：阿仙奴就係我想要嘅球會

阿仙奴中場丹尼施巴路斯，自於皇馬借用到兵工廠後表現出色，剛被選入西班牙國家隊。這名好波之人表示，並不後悔離開皇馬，因為現時於阿仙奴可以盡展所長。

阿仙奴領隊艾馬利，今夏帶施巴路斯到酋長球場，目前他已為阿仙奴上陣10次，優秀演出令他不單成為廠迷寵兒，更讓他再度入選西班牙國家隊。他表示：「我並不後悔離開皇馬。我最希望的就是落場踢波，我在阿仙奴做到了，上陣了10場並踢出自水準，我在自己想去的地方。」

於西班牙國家隊，他重遇了沙治奧拉莫斯：「他贏盡了一切，但還是如年輕人一般充滿雄心。他的鬥心超強，這是他和其他球員最大不同的地方。」()

雲格同情普帥：球迷要求愈來愈高

熱刺近年成績有明顯進步，惟未有主要錦標仍叫球迷不滿。前阿仙奴主帥雲格則對普捷天奴的處景表示同情，他指熱刺球迷已習慣球隊成為歐聯常客，所以要求愈來愈高；相反阿仙奴當下只要殺入歐聯已經能令球迷相當高興。

對於普捷天奴仍未能領球隊贏得主要錦標而受批評，雲格以「過來人」的身份表示同情：「每年球迷的要求都愈來愈高，我在阿仙奴就經歷過。我們連續20年打入前四，但最後球迷就是不滿。而今日你只要取得歐聯席位，球迷就很高興了。這正正發生在普捷天奴身上。只要你停在一處4、5年之久，不論你做得多好，你都要證明自己能做出成績，他目前就是在這個關口。」

但事實上熱刺球迷對普捷天奴不滿似乎不無道理，因為球隊今季自開始便表現平平，目前8戰僅得11分排在第9。（）

懷念爺爺
愛狗out

有錢就是任性

禾仔係FIFA 歷史顛峰rating 幾多?

I think some in form / special card 86

FIFA 有幾季低估左佢

同達狗一樣想買兩邊

EXCLUSIVE ARSENE WENGER INTERVIEW

💬 "Like every fan… I just want Arsenal to win."

We spoke to Arsene Wenger and he talks:
▪️ Matteo Guendouzi
▪️ Being a fan now
▪️ The perspective you gain from having time off

項明生先勁
對人講人話對鬼講鬼話

費Sir：雲加是傳奇

【Now Sports-體育】前曼聯領隊費格遜出席晚會時，大讚宿敵雲加是個傳奇。

周一前阿仙奴領隊雲加（Arsene Wenger）出席慈善晚會時獲得「傳奇足球」大獎，其過去敵人前曼聯領隊費格遜以影片向雲加致敬。

「您在阿仙奴擔任領隊絕對是出色的，絕對是個傳奇。我很喜歡和你競爭。我們度過了一段美好的時光，很高興您今晚獲得此獎項。祝你好運，我祝福你。」

於雲加22年的阿仙奴生涯曾贏得3次英超冠軍、7次足總盃及7次社區盾，當中前曼聯領隊費格遜可說是最經典的對手。他們場內外都多次針鋒相對，費格遜曾指雲加「是新人，應該對日本足球發表意見」。而雲加亦指自己不想再提起費格遜。

現實刀系

廢就廢啦

Arsenal interceptions

11 Guendouzi, AMN, David Luiz
7 Sokratis
4 Kolasinac
3 Torreira, Aubameyang, Chambers, Monreal, Pepe, & Xhaka

Arsenal have made 65 interceptions this season - fewer than any other team in the top flight. Quite different from the Wenger era where we had always had a couple of players very high in the player ranking for this category.

Milik better

The Gunners have the worst disciplinary record in the Premier League this season with 20 yellows and one red to their name.

equally rubbish

Aleksandr Sobolev: "I was told after the PFC Sochi game that Arsenal scouts came to see me. In my opinion this is true. I am not 100 per cent sure, but this is what I was told. They said that the scouts were sitting in the stand."

Arsène Wenger: 'I think they [Arsenal] have the potential, this season, to be in the top 4 and hopefully we will do that'

門前兩碼飛機

Mustafi "There were days when I really doubted something about myself. But at some point I realised that I'm mentally strong. Something my wife said helped me a lot: 'If you were really as bad as people are making you out, you'd never have been a World Champion & Arsenal player'"

黨鐵又收八點

amn又贏

今日881 聽到好唔舒服

one red card

881 條黨鐵狗
條片影埋成功增值都仲唔認

肯認就唔係狗

依家無論做左乜唔認就大哂

又痴得幾足
用華為 又返大陸住

Xhaka

cls叫佢老婆幫佢含算9數啦

阿仙奴大將梅斯達菲近來備受指責，球迷們對他的表現非常不滿。如今，梅斯達菲在接受採訪時表達了自己的委屈。

梅斯達菲稱：「之前我曾因傷缺席了3周，還沒參加訓練就去踢了對戰利物浦的比賽，因為教練需要我。那場比賽半場我們就1-4落後了，我表現不好，又一次受了傷。」

「在那之後，我收到許多阿仙奴球迷發來的負面評論，也受到很多文章嚴厲的批評。我有足夠的自責心態，我知道我翻了很多錯誤，我也能應對那些嚴厲的批評。」

「但是之後那些評論就升級了，也失去了理性。我成了靶子，有一次，人們甚至因為一場我根本沒上場的比賽而責怪我。有時候我真的很懷疑自己，但有時候我也意識到了我精神的強大。」

「有時候我妻子說的話對我幫助很大，她說‘如果你真的像人們收的那麼差，那你就不會成為世界盃冠軍，也不會為阿仙奴效力。一定是有什麼東西把你帶到這個位置的。’從那以後，我就能更好地應對批評了。」

細梅冠軍

天埼

AP24 all tg 圍爐撚

#高等法院第7庭

〔更正更正更正〕
關於梁天琦上訴
係梁天琦只就刑期提出上訴
放棄就定罪提出上訴

出咗判書

各位手足唔好意思

【1000】多個Telegram頻道流傳，梁天琦放棄刑期上訴，改為就定罪上訴。此為誤傳，梁天琦只會就刑期上訴。

牙叔

點解天琦唔打定罪

我估 最大原因係當初沒律師在場落口供
份口供係被接納不能改變
入面有好多供詞 不利辯方
挖磚.....

妹豬新相

同埋打定罪一定上終審，到時又搞兩年，
仲要睇大官肯唔肯幫佢

好似差咁啲野

紅官

唔關紅唔紅事，比佢上訴到，
之後個堆就好難入到暴動，
甚至有可能因為案例唔再告/ 又玩人大，
唔係十足把握點做

睇d law jj話主要原因係定罪係陪審團定，要打得甩係好難，除非原審法官錯誤接納或者忽略某d證供，或者錯誤引導陪審團

但其實天琦未扔磚之前已經比人拉撚左，點撚樣暴動

CFA D官都仲未紅得晒，但裁判法院同區院果D真係CLS...

唔關紅唔紅事，係條定罪今次推翻左，
之後基本上都好難告得入，
冇100%既把握佢地唔會做

唔係呀

暴動黎講，有掘都計

AP24

Arsenal finally haven't conceded the most shots in the Premier League so far this season. They have allowed 99 to date, but Norwich have overtaken them with 101.

Cesc on Wenger: "I've always said & still say it to everyone - even to my kids - you were the one that gave me the real chance in a very difficult world which is football where people have no patience. You had it with me & so many others, we're so grateful, we will never forget"

Keown on Emery: "He’s had a good year now & I expect it to really pick up for the rest of the season. As long as the players take everything on board, & there’s clear messages to the players, I think he has the tools to be successful"

2019年定義黎講，有人扔而你又係果個area已經計

愛回家

？哪裡是你家

佢覺得黑警去到大陸仲會有特權

中共vs自由
WW3

你返籃波po啦-.-

送中了

雲加皇朝千秋萬世

巴丁仔啲料唔似踢巴丁 希望做到新亨利

似C朗

c朗唔係踢翼鋒起家嘅咩
我覺得啲熨射似亨利

連登都無CBA post

曾於去年表示「最後一次參選」的馮檢基今早復出報名出戰油尖旺「尖沙咀西」。對於再引起撞區，他笑稱自己是「蜜糖」，所以吸引到非建制派人士與他撞區，但不會因此而退選，強調參選是他的政治權利。

馮檢基去年曾自詡為民主派中的進攻中場。當記者問及今年「踢咩位」、以及是否仍與民主派同一隊時，馮未有正回應，僅指上年是立法會補選，但今年是區議會選舉，「個場其實好細」。

香港做祭品

又要悶2個禮拜 冇波睇

陳同佳帽左->xx->xx->xx->xx->WW3

被選中既小朋友背負世界命運
聽落好中2病但諗落又真

梅斯達菲指自己不是第2最差的中堅

梅斯達菲的能力一直被外界質疑，他反駁一切抨擊，指自己不是第2最差的中堅。

馬卡報舉辦投票選舉，15萬人參加，梅斯達菲被選為世上第2差的中堅，僅次於最差的菲爾鍾斯。

這位阿仙奴中堅不滿意這個評價，他說18年聖誕我犯了幾個錯誤，之後就有很多批評隨之而來：「當時我受傷沒有訓練，但領隊要我落場，結果是犯錯兼再受傷。有些時間我懷疑自己，但後來發現我比想像中更堅強。」（）

一戰又咪係差不多啲on9理由，
沙皇唔係無啦啦比人冧左都冇仗打啦

Martinez: "Unai Emery wanted to see me & was very surprised with me. In fact, I stayed because I knew I had real chances; otherwise, I would have gone to play somewhere else"

梅斯達菲指自己不是第2最差的中堅

入黎撐細梅

冇主角

咁點解雲加倒台，
迷雲同反雲仲可以和平相處嘅

因為爺爺未死

好似又有啲道理

投票時間 大家寧願要後期嘅法明尼定Xhaka？
正皮法叔
負皮隊長

如果可以換到中共收皮
我唔介意做祭品

2個都不了

冇人負皮

打碌撚最好個樣就係廢就會無得打

飛鏟對決

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 伊拉克 對 香港 11/10 00:00 即場討論

New Ben 做隊長

打碌撚最好個樣係佢副身家

返支那但讀國際學校

讀深圳市第一小學啦

Xhaka 令仔

亨利無頭髮，佢有
似c朗而家踢法

5想再比港超撚騎劫

港隊po姐，無話係港超撚

巴丁仔似牙朗最fit個期

Tst撞到黃美淇糖妹同埋三日兩夜好矮個港姐拍野
糖妹好黑

哦，當呢到Facebook牙？

矛人講野咪講下

Like comment share

雲加幾時死

Judy

真人對眼細啲

Who

收皮啦綠帽狗
抵你綠帽除完又有新

收嗲拉羅狗

我覺得佢好正

其實啲明星真人好正

糖妹不了

有鬍鬚

其實香港好多明星都好唔掂，
呢一代個啲十個有八個都

男星係

女都係，你要求低姐

唔反了

U食過哂

朗尼老婆同華dee老婆

好撚靚呀件外套唔知幾錢
邊到有得買

Wenger on Gnabry's #Arsenal exit: "We tried to extend his contract for a very long time & I think that Bayern manipulated behind the scenes, that if he went to Bremen he would join Bayern after"

黑箱作業

Now or Never

【Now Sports-體育】西班牙國腳施巴約斯去意已決，即使只是借用到阿仙奴，依然大膽放言：「不在皇家馬德里，不會難過！」

年僅23歲的施巴約斯（Dani Ceballos）今季借到阿仙奴，季尾或會被買斷，目前回到國家隊備戰歐國盃外圍賽對挪威的賽事，將與個別皇家馬德里前隊友見面。「加盟兵工廠是職業生涯重要的一步，現在雖不在皇馬效力，但我沒有難過。」該名中場向新東家送秋波，看來已喜歡和適應了英超，「當下，我在兵工廠感到很愜意、很高興，兩年前我已想出國搵食，享受足球，只是沒做到而已。」

同時，施巴約斯已通知西班牙國奧隊教練，希望出戰明夏兩項大賽，即歐國盃決賽周和東京奧運會，並謂：「奧運是夢想，一生人可能只得一次機會，這跟歐國盃沒有衝突，我相信自己能夠同時扮演好兩個角色。」

貝迪斯出身的施巴約斯效力皇馬兩季，今季改投兵工廠已上陣7場英超，甚至力壓奧斯爾取得正選。

睇黎c8踢得幾開心，有機會季尾買斷留低

我之前沙田買左 699

謝謝分享

波台日日攻擊cc台

人地問佢覺得細爆係咪好有potential
佢就提返willock 同nelson )唔知係咪因為出自自己手

We only demonstrate once

拖舟唔用
最後要睇佢想唔想留
同埋佩雷斯放唔放

講真你唔係親生仔留皇馬冇著數
隨時雪鳩你成年再放你走

拖舟都未必留到季尾啦

人地西超第一緊

雲加轟拜仁搞鬼令拿比出「廠」

【Now Sports-體育】翼鋒拿比離開阿仙奴後發光發勢，兵工廠不時被嘲冇眼光，前任主帥雲加大呼冤枉。

拿比（Serge Gnabry）在2011年加入阿仙奴青訓，但多年來只曾於英超披甲10次，攻入1球，最終選擇於2016年離隊，回歸德甲加盟雲達不萊梅。不斷進步之下，他已成為拜仁慕尼黑及德國正選翼鋒。

當時放走拿比的雲加表示：「我們一直想跟他續約，但我認為拜仁在背後搞鬼，操縱他的想法，這樣可以令他加盟不萊梅，之後再改投拜仁。」

雲加讚拿比向來都極具天份，「雖然他有時候欠缺信心，但我們一直認為他可成功。他於外借西布朗後，信心全失，不過我仍然信任他。」拿比於拜仁上陣51場轟18球，雲加指他肯定可以再進步。

@林狗

Arsenal would quite like to get Mesut Ozil off the books, while the 30-year-old midfielder himself is probably keen to move on given his lack of game time so far this season.

Ozil is a boyhood Fenerbahce fan so will be delighted to read a report in Turkish newspaper Takvim that states the Gunners have opened talks about a transfer.

Congratulations to Alexandre Lacazette on winning Arsenal’s Goal of the Month award for September for his sensational strike against Tottenham. Great goal, @LacazetteAlex! #afc

Finally here.. @Arsenal x @424onFAIRFAX

Big thank you Guillermo for being so open and eager to making this happen and also to Arsenal for believing we could do it!

@gaffermag

屌你型到

一早轉呢個髮型咪好

c8賣幾錢呢唔知

老人痴呆

鬼唔撚柒知佢最後都有提返細爆咩
我講緊既係人地問細爆 佢主動提返起willock 同nelson 呀

要唔要圖

最少35m

人地問佢點睇細爆係阿仙奴同法國既potential
佢話：係呀 佢有呀，不過呢，阿記陣中仲有好多有潛質既人後生仔既，就好似之前我帶既willock 同nelson 咁

我講呢人地問佢細爆佢又提下自己帶果兩件呢件事呀
講緊乜都唔知

個樣多數唔差得去邊

暫時表現值20m而已

講下自己帶既而家都有用得唔得牙，下下要幫愛狗打j咩更何況買到細爆都係因為雲加咋唔係雲加留低手牌咁樣，都唔洗買細爆啦

咁佢又真係無答到人地條問題
之後格硬還下另外兩件跟過佢既都好有potential

張耀揚咁樣

而家讀幼稚園就要學升旗...
下一代mola mola

真係慘

而家要睇D家長做唔做野LA

有班辣殺家長係想食哂兩家茶禮，未來自己去外國養老，仔女係大陸賺人民幣

要阿叔OK？

Arsenal and Crystal Palace are among the Premier League clubs keeping a close eye on Salzburg forward Hwang Hee-chan.

Hwang, 23, is under contract in Austria until the end of next season and is likely to move this summer. #afc

咪典型支那人，從來冇自己國家呢個觀念，只係當佢係一個搵錢既地方

個日本仔同韓狗幾勁

有pepe夠了

牙叔世界top2中場中

top2廢？

咁最廢who

xhaka

佢其實真係一般貨色，但勝在後生。<30m ok la

Gnabry又入

90日就甩p?
係咪就快無得笑六日子

Wilfried Zaha on criticism of Nicolas Pepe: “I see the social media, I see everything & it’s a thing where he needs time. He’s come from another league, he’s young.” [BBC]

Zaha on Pepe: “There’s this price tag that he has not put on himself, people have put that on him because of his performances, so you’ve got to give him time for him to reproduce that, it’s not going to come like that.”

Zaha on Pepe: “I have got nothing but faith in him, I’ve got confidence that he will produce the same thing that he did before, because we both play for Ivory Coast, I’ve seen the talent he’s got, but not everyone sees it.”

The Mirror say Mesut Ozil fears he has played his last game for #Arsenal. Emery insisted that Ozil did not 'deserve' to be starting ahead of some of the club’s youngsters & his Arsenal career now looks over. Ozil, who turns 31 next week, believes there is no way back.

Congrats on this award, Mon. Wenger. Well deserved 👏🏼 Thanks again for everything you've done for me and the whole @Arsenalfamily. You have huge respect for the beautiful game and we'll always have huge respect for you. #M1Ö #YaGunnersYa

@MesutOzil1088

AS say Dani Ceballos is a doubt for Spain's game against Norway on Saturday because of a tight hamstring.

Former Chelsea and Arsenal goalkeeper Petr Cech has embarked on a new career in ice hockey after signing for Guildford Phoenix.

Arsenal are monitoring Feyenoord's teenage midfielder Orkun Kokcu. An offer of around £20million could be enough to tempt Feyenootd into selling Kokcu. [@MailSport]

燒

拿比個陣明明西布朗都踢唔掂
到依家我都接受唔到佢勁左

El Confidencial | Dani Ceballos is enjoying his life at Arsenal and doesn't even miss Spain, let alone Real Madrid. This could see him force a move at the end of the season.

屌你老母愛狗

愛狗真係好戇鳩

幾時死

old news

餓波

Pulis條廢老唔識用姐

佢個時獨食死扭又過唔到人 係抵俾pulis 屌架

推PO慢到

我燒 不要走

Legends

24

呢排忙到無乜時間扮工牙

多事校園

係tg圍爐

台灣個憲兵表演好好笑

雙十節快樂😘😘

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

我愛台妹,台妹愛我

世界開始分陣營了

雞排妹

如果成個cc台生於三國蜀漢，劉備可否反cup一統三國

好撚高汁

Overwatch

沙夏：比比必成阿仙奴巨星

水晶宮王牌主力韋費特沙夏，認為尼高拉斯比比潛質豐厚，未來必成阿仙奴巨星，希望兵工廠球迷可以給他多一點時間適應。

身為阿仙奴球迷，今夏沙夏極欲轉會兵工廠，但最後球會選擇以破隊史紀錄7200萬鎊收購比比。沙夏和比比是科特迪瓦國家隊隊友，沙夏當然深知比比實力：「我對他充滿信心，他絕對可以為阿仙奴踢出自己本身應有水準，因為在國家隊內，我曾見識過他究竟有多厲害。」

「我知道其他人現在對他的評語，他只需要有足夠的時間就可成才。他還很年輕，亦都首次踢英超，而且因為身價高昂，外界對他極高期望，或許這是不恰當。」()

WW3

三民主義萬歲

你係藍絲

小妹撐驚

入得返前四先講啦

禾地附加賽之鬼

普狗一場定佢生死，仲要對車狗

Arsenal 'open talks' with Fenerbahce over Mesut Ozil January loan deal |

Suspect money situation in Turkish football would mean Arsenal would have to subsidise £349,999 of his £350,000-a-week wage.

銀行分行經理涉起底示威者資料，通報警方

有留言話可以通報歐盟

禾傷左
拿比頂替打正選對雞湯入埋波
勁到仆街喎

如果係真會係國際新聞
渣兜898

手足好耐冇見

尖咀又戒嚴

有冇人有呢幅圖，但啲人變哂帶黃色頭盔果張
求下你地

倫敦有個大仆街 大仆街 大仆街
佢個名叫做愛美麗 愛美麗 愛美麗
成日嘰嘰趷趷又唔知自己好撚柒柒
真係好撚柒
我睇到佢實揼實
成日係呀係呀 其實霎下霎下
又話我阿爸 話有你真係好撚麻煩
我屌啦（屌）你知唔知 知唔知對住你好撚艱難呀
Let’s say!
屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌 屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你
屌你老母 屌你老母 愛美麗
屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你 屌你
屌你老母 屌你老母 愛美麗 愛美麗

邊間教會

有待進步

老老實實，而家係k都唔撚俾你唱
而家晚晚d警車多撚到，快閃都唔得啦

Gdpr

點解商場都唔開歌都冇得唱

G持

地鐵搞上證監都有potential

如果牽涉歐盟人就報得 個八婆渣兜 間行又賠到仆街

商場唔開仲好啦
齊齊變死城

呢啲時候夜晚落街食枝煙都比幾隻防暴推低拉埋

今星期無波睇....唔想做人了

香港攪成咁 又冇波睇 想針

快死

啲人係咪上晒方舟駛走晒

唔係

想落去陪爺爺

岩岩一收工就睇到

【校徽】
同學：校長，你知唔知校徽所代表嘅意義？
校長：......
（眾：唔好提水）
校長：博。文。約。禮。
#呀呀呀段崇智又唔讀書又唔做嘢

校徽同校訓都撈亂

有蒲頭咪算好
港大張翔直頭人都唔見埋

以前以為做大學校長要好勁 係學者之餘又要識管理
屌而家嗰啲學術造詣有幾高？都唔講你管治能力了

懷疑郭位死撚左

搵到香港蔡元培未，佢727之後消失左

尊重啦

其實係咩讀完四年我都唔知 係咪止於至善

Football agent Dmitry Cheltsov told Sports Business Gazeta not only that he had offered Lacazette to Zenit but that he believed Arsenal would have been prepared to sell him for £45million, roughly the same sum that the Gunners parted with to sign the French striker from Lyon in 2017.

Cheltsov said: "I offered Alexandre Lacazette to Zenit. Their sporting director Javier Ribalta said to me: 'Are you crazy? His release clause is €68million.'

"I told him you can negotiate with Arsenal. I am sure they will be ready to accept something between €50million and €55million. His salary would be €7-8million after tax."

Despite these claims football.london understands that Arsenal did not consider selling Lacazette, their 2018/19 player of the season, this summer. There is no release clause in his contract.

巴西下周日會與3屆非洲國家盃冠軍尼日利亞進行友賽，助教沙維亞認為對方的年輕鋒將伊禾比將成球隊的心腹大患，必須嚴加看管才能避免在新加坡敗陣而回。

心腹大患

客氣說話黎

止於至善係CC校訓

我屌你老母段崇智
快啲死

冇一個大學校長係正常

20:20 This speaker says she was arrested and held captive at the San Uk Ling Holding Centre. She bursts into tears when she talks about the sexual violence she experienced there. She says the Chinese University of Hong Kong is her sole home in this city and hopes the Vice-Chancellor can show consideration and sympathy for students instead of condemning them for breaking a piece of glass. Tuan responds that he has emphasised that violence is not right. She asks if the university will release a statement to condemn the police brutality. The Vice-Chancellor doesn’t give her a promise amid other students’ protests.

屌你老母成班高層全部垃圾

暫時都係傳既姐, 如果係真, 我覺得佢地公司內部一定會查清楚先

咁伊禾比真係勁

S小姐

Napoli striker Arkadiusz Milik makes an apology for missed chances versus Genk in the Champions League

愛狗屌你老母

Ceballos on Emery criticism: "I arrived on the first day & the respect they have for him is tremendous, he has turned around the club’s situation in just one year. He has managed to compete & only just missed out on the Champions League, he almost won the Europa League" #Arsenal

Lucas Torreira: 'All players want to play, they obviously want to be in the starting XI – that's completely normal. But that's not something that depends on me.

It's down to the coach to make those decisions and really I have to respect that. Right now it's about not giving up.'

Mesut Özil is giving serious consideration to leaving #AFC for Fenerbahce in what is expected to be a 1.5yr deal where Arsenal cover a certain percentage of his salary. Özil consulted his wife about a potental move to Istanbul and she welcomed the idea [@takvim]

Sources close to the couple informed the Turkish publication that Amine’s response to moving with Özil to Istanbul was something in the line of: “It would make me happy if you prefer Istanbul. It would be more peaceful for both of us and a new beginning for you.” [@takvim]

屌你老母收皮啦

Ozil終於被趕走
我唔會忘記呢一日我有幾開心
最鍾意既球員加盟我最鍾意嘅球隊

only just missed out on the Champions League

請返黎就係入前四 佢都做唔到 攻又唔掂守又唔掂 拎既分同雲加無分別
佢有乜撚用

佢講得懶好聽咁
但明眼人一睇就知其實好柒

爺爺年代既人走得一個又一個
望住呢隊波 我覺得好陌生

同埋係同最廢GE爺爺比

又無優雅one touch小組進攻
真係無乜心機追黎睇

上場想學爺爺踢控球，點知波都控唔撚掂，下半場被人吊打
戰術搞左咁耐都係廢

好似奥巴馬咁比你丁change

鳩踢鳩射 完全冇組織 懷念wenger ball

愛狗>>>>段狗

viv scoring a goal after her grandfather had passed days before

失蹤少女陳彥霖多個身邊人向《蘋果》確認，警方發現的浮屍就是彥霖，不過她本身是游泳健將，生前又經常「發夢」，多次參與反修例示威，憂慮死因有可疑。

仲要係全裸

唉

both shit

奧燒

點解段崇智要喺閉門對話會先肯安慰學生,先肯承諾譴責警暴

我懷疑有死者報夢

我屌

校董會同777

又中

Turkish newspaper Fotomac claim Ozil's wife Amine Gulse has given him the green light to leave #Arsenal for Fenerbahce. She believes living in Turkey would be a better environment for both of them.

好撚心寒

究竟質疑暴大個女仔誠信係基於乜野
假如條女係講大話 佢有乜野好處？
好奇想知 點解佢身邊人會覺得佢今次唔誠實

個心痛到訓唔到

我屌你老母

要香港新疆化就黎，
我最多全家絕子絕孫同你玩

香港人特點
無人行出黎又話假
到有人行出黎又話9up
屌你老母成班鴕鳥
不願面對現實既撚樣黎
發生咁多事仲可以如常番工
日日呃自己無事 痴撚線
香港人唔配有民主

好心痛好心寒
突然唔敢再睇呢d消息

講真，點都信左先
而家係講緊性侵，唔覺得女仔會搵呢樣野黎seek attention

日日都咁多痴線新聞

講真 如果一個女仔會用呢啲嘢嚟seek attention
真係一件好恐怖嘅事

如果連我哋自己都唔信的話 咁仲有邊個會信佢
所以我都係信咗先

True

咩人講咩我都會信
淨係唔信班狗官黑警同藍絲

「然則一羽之不舉，為不用力焉；輿薪之不見，為不用明焉，百姓之不見保，為不用恩焉。故王之不王，不為也，非不能也。」

不能與不為既分別

唔上前線 或者係心態同體格問題，係不能
唔做低成本既抗爭，口罩都懶戴，已經唔理有冇做文宣同twitter（以我所知好多前線勇武傷左跛下跛下都落街癡牆同做文宣），係不為

我屌哂啲偽黃老母！

北區醫院三條黑驚對住個無仇無冤既阿伯都可以咁變態
依家軍政府咁，有咩係做唔出

段崇智閉門會議態度變左係咪真?

呢個時候黑警誠信已經低到谷底 揀唔信個女仔都係逃避/有仇口

連登個班私怨撚

港女又升partial deal炸屌你

原來ted cruz 雙十節去左台灣 大陸嬲豬左未

緊急狀態都阻止唔到港女上升

Ted Cruz係幾貼

大家點睇拿高斯文

Raul on Özil : “Unai’s policy has always been to play the ones that work hard in training”

Theo Walcott is Arsenal's most used substitute in Premier League history, coming off the bench 100 times in his Gunners' career.

Second to Walcott is Aaron Ramsey who was used from the bench 81 times.

Martinelli on Instagram. #Arsenal

巴丁

D人話佢性格有問題 跟住又屌9星火唔批錢俾佢
應該係社運圈子問題

阿po 24

牙膠撚人Curry

要聲淚俱下屈班黑警 條女有無咁好戲先
換轉係你又喊唔喊得出
可以相信係真的

班po霸留嚮tg傾

都沒人出聲

大家都無心機理隊波了兼且而家國際賽期

9up下會心情好啲

真

沒錢 沒工 比人拖數 就黎自殺

點解仲拖緊

快

佢地本事 屌佢老母... 真係阿偉黎

你洗唔洗貢對禾
禾死左你開心?

但u仲有錢買fifa比路狗

新阿留名

沒啦 真係糧絕了

有女貼

仲新阿 躝啦

點夠膽問佢拎..咪傻

貢搶口

你對女人有咩唔敢做

唔敢搞大6妹

佢只敢打 其他都唔敢

牠劫婚

我差點講真

推爆佢先

愛

狗

死

全

家

爺

回